[美國戰線] 所有喺香港嘅美國公民同我入嚟!! 遙距寄Postcard俾國會議員!

各位，又係我哋HKHRDA Postcard團隊！林鄭政府之暴政，香港黑警之暴行，香港人已經無得再退 !! 我們一群居美香港人繼續積極推動美國國會儘快通過《香港人權及民主法案》。

自從十月初我們推出明信片游說計劃，在一個月內已在美國本土寄出超過6,800張明信片。由於反應理想，我們現希望將HKHRDA Postcard campaign 推至身在香港的美國人。

《香港人權及民主法案》在十月十五日順利過了第一關，在美國眾議院通過，現在到了第二關參議院卻出現暗湧。面對中美貿易談判和中國反游說，我們亦轉打持久民意戰，務求令 Co-sponsor 數目與日俱增，在美國朝野的立法壓力只會有增無減。

因此，我們促請現居於香港的美國公民出一分力，如果你支持《香港人權及民主法案》，可在以下表格提供資料()，我們會按照你在美國的地址 , 代你寄 ”Vote YES H.R. 3289 and S. 1838 Hong Kong Human Rights and Democracy Act” 明信片給你所屬州份的參議員。(註：只要是美國公民，未成年人士亦享有同等請願權，也可以出一分力為香港爭取求援！)

如果想跟進我哋HKHRDA Postcard Campaign 的進展，可以follow:
.
如果想贊助明信片游說計劃，可到此網頁:
.

附圖為截至11月4號已寄出明信片的分布圖:

圖1: Front of Postcard (download the original file at the link below for printing, don’t use this)

圖2: Back of Postcard (download the original file at the link below for printing, don’t use this)

pdf link:

兄弟爬山
各自努力
光復香港
時代革命

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

推，仲有英國嘅手足唔該都幫手做野，我知英國好多香港人

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

[國際戰線] [有圖]所有現在住喺美國嘅人同我入嚟!! 一人一Postcard寄俾國會議員!

new post and updated post:
[美國戰線] 所有喺香港嘅美國公民同我入嚟!! 遙距寄Postcard俾國會議員!

push this one

推